支移動3月終於完約 邊間公司好用

用緊4G $108 5GB 21Mbps plan
而家係咪有4.5G/5G既plan
月費二百蚊內有咩plan揀

有冇CSL,smartone 既plan